\begin{figure}[!h]
	\centering
	\begin{tikzpicture}
		\fill[gray!25] (-4, 0) -- (4, 0) -- (4, 3) -- (-4, 3) -- cycle;
		\draw[-latex] (-5, 0) -- (5, 0);
		\draw[-latex] (0, -1) -- (0, 4);
		\node at (0, 0) [below left] {0};
		\node at (5, 0) [below] {$x$};
		\node at (0, 4) [left] {$z$};
		\draw[line width=1, dashed] (-4, 0) -- (4, 0) node[below] {$T_0$};
		\draw[line width=1, dashed] (-4, 3) --node [below left]{$h$} (4, 3) node[above] {$T_0-\delta T$};
		\node at (-3, 2) {$T(x, z, t)$};
		\node at (1, 1) {$\overrightarrow{v}(x, z, t)$};
		\draw[->] (4, 2.5) -- (4, 1.5) node[right]{$\overrightarrow{g}$};
	\end{tikzpicture}
	\caption[Modèle de Rayleigh]{Modèle de Rayleigh - Instabilité convective d'une couche fine d'atmosphère à cause d'un différentiel de température aux bords de la couche}
\end{figure}